How Thor Ragnarok Should Have Ended

Dr. Strange 果個無限loop一定搞唔掂，大家姐都係蟲洞走出黎

Loki慘

What do I look like? The Justice League?